今日發夢被狗襲擊，而家深夜係咁鳩笑

今日發咗成日夢被野狗恐嚇，喺海邊被野狗追住黎咬，由朝早直落深夜，差啲被狗捉返狗竇，精神緊張，超級壓抑

而家自己一個返屋企喺度鳩笑，無原因乜都笑一餐，隔幾秒又開始笑，笑足成個鐘

有冇一齊發夢被狗追嘅巴絲有類似經驗？

好想加入丐幫